就像蝶戀花後無憑無記

親密維持十秒 又隨伴遠飛
無聊時歡喜在忙時忘記
生命沉悶亦玩過遊戲
並未在一起亦無從離棄
一直無仇沒怨 別尋是惹非
隨時能歡喜亦隨時嫌棄
不用再記起怎去忘記

叫春狗

汪汪

就像蝶戀花後無憑無記

回頭就當作初次遇見

蝴蝶記憶很短 留下什麼恩怨
回頭像隔世一笑便算

言盡最好於此 留下什麼意思
讓大家只差半步成詩

不用再記起怎去忘記

隨時能歡喜亦隨時嫌棄
這樣遺憾或者更完美

呢首真係

聽日路過蜻蜓